Tännasel pääwal sai säduse järrel selle walla liisomehhed ette kutsutud nende Numbri järrel ja nende käest järrel küssitud kas nendel kellegi käest saada ehk anda on.
N 1. Liisomees Karel Innu ei olnud Koggokonnakohtu ette tulnud.
N 2. Liisomees Willem Lepp ei olnud Koggokonnakohtu ette tulnud.
N 3. Liisomees Tomas Reisenpukk ei olnud Koggokonnakohtu ette tulnud.
N 4. Liisomees Maddis Ambos ei olnud Koggokonnakohtu ette tulnud
N 5. Mihkel Pajo ei olnud Koggokonnakohtu ette tulnud
N 6. Liisomees Karel Kull ei olnud öhtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 7. Andres Ilwes ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 8. Karel Kaunissaar ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 9.   ei olnud uhtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 10. Jaan Lepp ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 11. Liisomees Josep Pukk ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 12. Liisomees Tomas Õun Mihkli poeg ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 13. Liisomees Josep Õunapu ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 14. Andres Pern ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 15. Liisomees Josep Lepp ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 16. Liisomees Josep Ambos ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 17. Tomas Juur Jaani poeg ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 18. Liisomees Josep Kangor ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 19. Tomas Kull ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
N 20. Josep Tamm ei olnud ühtegi kaebtust Koggokonnakohtu ette tonud.
Mart Jaggu XXX
Mart Liis XXX
Tomas Pärn XXX
